一人一個最弱智既大話但真係有人信

我係on9仔

樓主老母係雞

你睇我唔到

一國兩制、港人治港、高度自治、民主回歸

樓主唔係戇鳩仔，佢老母唔係雞

地鐵塞車

我愛你一生一世

我真係冇flirt其他女

我真係同個女仔冇野

李氏力場

比心機做 睇好你呀

小二既時候
一拳打左落同學到
然後比佢報串 同老師講
我講大話
小六好惡既哥哥叫我打佢嫁
老師信左

從此講大話好有自信

你出嚟做嘢之後 慌搵唔到女朋友咩